林鄭WeConnect 超額完成

WeConnect 團結左民間大多數團結起來

更由此聯結自由世界一致抗共

其實林鄭係咪鬼？

worldconnect

共產黨飲醉酒亂講嘅嘢佢都跟住做,咪即係同公司倒米囉

林鄭早前提出香港新願景
第一願景：鞏固優勢、堅定信心
武漢肺炎，清除藍絲
光復區議會、未來有機光復立法會

第二願景：多元經濟、創造優質就業
置諸死地而後生，香港亂，就有機會嚇走班北方人，創造就業比香港人

第三願景：培育青年、廣納人才
香港人過去一年多，上左一堂重要公民教育課

第四願景：平衡發展、優化城市
未諗到

第五願景：扶貧助弱、共享成果
err...

第六願景：和諧共融、關愛互助
手足互助

第七願景：一國兩制、勿忘初心
林鄭令到全港市民奮起守護一國兩制亦係美國制裁香港既重要推手

第八願景：掌握機遇、昂首邁進
未諗到

魯魯修林鄭

棋王

最後係點樣落幕

魯魯修有不死身

唔通林鄭係千年老妖？

條友真係令所有民主國家聯手對付支共
呢樣野真係唔係咁易
而家等睇古巴iran同北韓俄佬呢啲極權國家見勢色唔對遲下都割埋支